庭上灑淚談肛交 歌手稱是第一次

被告梁柏廷（右二）與盧海鵬合照。

年青歌手梁柏廷（Jero）被控用肛交片段勒索男同志案，梁下午繼續出庭自辯，他否認勒索之餘反指實是遭事主雞姦，更在庭上流下男兒淚，指自己是第一次跟男人肛交，當日感到痛楚，他認為自己還年幼，「原本打算大個啲先諗性的事」，法庭更一度要休庭讓他平伏心情。

現年21歲的梁柏廷，指當日遭事主雞姦後認為對方要負責任，於是向對方借錢，又指由於當時他剛簽下唱片公司並已拍好唱片封套，有自己的歌迷會及歌迷專業、曾與盧海鵬同台演出、獲楊受成胞弟聘請到其酒吧演出等，有感事業剛起步，以免被傳媒知道自己是同性戀者，所以未有報警。

以為係麻友第一次肛交

指自己是第一次跟男人肛交，當日感到痛楚，他認為自己還年幼，「原本打算大個啲先諗性的事」

今日都唔係第一次啦

Party with TL

第幾次今日

25？

佢名都改過幾次...

咁似TL的

拉